連小學雞都鳩嗌！！！

頭先聽到住樓下個阿太同個仔一人一句
原來依家D小學雞唔係個個都掛住玩抖陰玩minecraft

小學雞we connect

無嗌嗰啲好心你地反省下啦 連6、7歲小朋友都嗌你地唔係唔嗌下話

我呢邊都聽到小朋友嗌口號

最尾仲嗌中秋節快樂

每晚9點同小朋友們we connect

香港最新中秋習俗